話說尋晚果班義士列車有冇其他乘客?

我知佢地有咩反應?

問狗鐵啦

sor,夢遊果陣聽唔聽到

點解無，大把人行完街無端端走唔到

我想知佢地有咩反應?

車入邊應該有其他站坐到嚟嘅乘客?
我就係想知呢班人咩反應?有冇屌哂鬼?

睇有線新聞見到有支持（幫手），亦都有人屌

發夢坐個一班係吉車黎
同聲同氣

push

CCTVB有記者混咗入去影